本我不拘於形

True self is without form.

留名